【國殤日】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLVII

冇人開po既
羅馬數字唔知啱唔啱